SHF拉打特攝魂展綜合POST837 抵制騾仔

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

預計
8月20

8月27

11月
8月21截

20年 1月
8月21截腦魔

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

屌佢老母臭閪

已消失人口 3

笨大

LM

是日魂展有咩貨

今日公佈魂展商品

投資者睇路

點解係騾仔
唔係鳩騾/藍精

皇天擊殺騾仔

泊巴 早晨

抵制原因

同上個名差唔多

呢個名比較多人識

早啊哭泣

我條口靚早啊尋晚有冇去巡下

揾女上司未啊你

龍埋下個了

排隊?

lm

雞雄哥早晨

龍珠展

新po lm

原來ooo今日出

改到咁夾硬

依家出can

睇人排

Cwb

ooo .gif

明眼人一睇就知係留名啦

老銅開始多人

阿美仲叫未收錢

自爆小編

九月先有得撚OOO

劣改
比下面

月尾

阿美：學孤炒老現

仁叔？

等埋DCD一次過運過嚟

pre-owned 18280yen

今日觀戰先

等埋我隻dcd

到

我繼續使用BB不肖嘅眼神笑鳩鳩騾

留名睇799,899,999

利申無訂

全開

孤 騾 牙美
玩具代理we connect

姼

哪有女

香港玩好危險

新post留名

報左警

畢啲～～～～～榚

藏有攻擊性拳套和雷射槍 + 3人以上非法集合

人格拋售 移民

慘得過係騾仔訂

唔好再訂啦

我都係騾仔訂左隻dcd

唔出了

要cross evol就夠

上車最後機會
8月21截腦魔

唔會再訂啦
依家幾時有得攞都未知

唔知幾時先翻兜了

堆填區仲有位

推

有武器 必入

完全睇唔到腦魔會上樓既機會

你都比我大到啦

製造更多塑膠垃圾

無下次

賣腐或成

早
新PO留名

入多幾隻還原下圖

520

貨就要硬， 做咩要顧客承擔後果
撻訂就益左佢， 不過以後唔會再同佢訂野

狗衝啊
但好驚衝唔到

係孤645訂左

四點又係派入場劵時間

希望落到地獄

唔洗搏 有專人收件寄存

正式宣佈今日係OOO日

龍珠

DED 疑似

我屌，孤訂咗

搏多2隻重現老母圖先

應該會減翻少少既

應該會改番價既

難啲喎

我屌

有冇人去咗龍珠展？宜家好多人排？

我諗單單係隻黑悟空都打哂蛇餅

想問全能嘅A預孤幾時會開標同dcd嘅Q版發光公仔。想追返一套除咗痔痾

好多人

300幾人南亞排

btw 放棄咗，唔出去

應該一陣有人開DCD

一秒缺貨 秘技重現

好靚但要排隊不了

影嚟睇睇

上面書都見到大把人排緊啦

計埋運580 幾十蚊日版差價

博佢老味

唔難 我可以幫㩒

有專人收件

學大乳咁講接貨同倉存唔洗錢呀，全港多個自提點

計埋運好似係560

睇開好似好多隻都60蚊運

可重現Kamakiri Sword附在手肘的狀態，或者由兩手把持的狀態!!!
此外，更連Gatakiriba Combo獨有的能力——Batta Leg——都可以通過換裝重現!!!

唔係40咩

訂唔訂好呢～
一樣孤訂左

8號

都係果句
你想自己撳 定佢撳嘅啫

自己撳唔到 就俾孤撳

自己上定睇av

又一言驚醒洛克人

都收左你訂 點解要改？

一手飯定二手飯

Ded

宜家公佈？

記得跑入廁所

孤米青

3 4點係腦細捉人專做野時間

訂唔到 準備衝現

五月

精

D人已經開始排，扮工戰士表示點玩

理閪你 屎滾

一日搶兩樣野

變左良心小店 見到有人讚

大乳準備好時光機答問題未

拉得 藏有危險攻擊性武器

係生意角度諗歸邊或唔出聲就會冇錯

藍精無事架

只係想今日收工有得撚

俾雞雄攪掂咗

應該有掛

矮王專用

劇情研鳩題
到底woz同大隻佬無時空魔神

有無*

用隨意門
神出鬼沒

要上班 唔夠蝻蠙玩了

慳返

找數

時空魔神去唔到第條timeline(未來拉打嗰幾集試過)
斷鳩估大隻佬當初要係第條timeline過嚟唔係用時空魔神, 可能有啲高級嘢

至於woz要睇完劇場版先研鳩到

仆街炒孤會唔會減價

觀住戰先

日魂一轉, 港魂一轉, 再加大量美版

孤$460 陣間會加價了

woz食玩好似有時光機

加到480

出完吉連可以整titus

早

我唔信吉連都一秒缺貨

終於
孤仔仲平，早知訂孤仔

一開頭以為佢走數
搞到人好亂

懶係好重視龍珠展

搵龍珠展谷下吉連銷量

留名跟進

fb開始好多代購

好似出場一集之後就無再用過

佢有條圍巾已經跑贏大市 又可以捉人又可以瞬移

搵定買家保平安啦

魂展快啲開嚟見我

快一點輪我吧

好彩睇到

我要d好消息

恐慌逃走

三合一

ded

跳過佢出佛牌

回你個名

想撳大乳

嗯

謝謝預巴

出完吉lin係咪出hit

桃白白

四年冇final form有幾奇

實出架啦

其實今日係幾點有魂展情報定係玩偷襲

問笨大

笨大：乜都唔知，唔好問我魂展野，唔好問我創傑幾時有第二話動畫

可以問我件新拉丁tee個design

係到比翻無無先啦
鳩屎無人氣
天才上色上死班啊嬸

再唔係整個黑洞黎先

做社畜前上黎 SAY 過早
然後等OOO

件衫質地唔錯，好似仲靚咗拉打啲皺皮底衫

應該未開鋪 暫時未見戰況

笨大：毛毛電鍍金難整，頭髮一節節難搞，翻模出W算

一次過召喚

exaid

天才係裝死班阿嬸，咁多益力多

偷襲 正呀

Kiva都用左十年時間先敢叫班呀姐整

咁先刺激

出到嚟隻嘢咁樣

岳仔老婆報到

11點要衝現了

今日着咗跑鞋衝現
衝RG Nu Gundam

各位跑手就位

海海

宜家去買黑悟空仲有冇機
利申陪friend

洗乜衝

我估大貨

無機 收隊啦

我估你估錯

模型唔洗急既

你估模型咩

等開箱報告先買未遲

過多陣肯定一堆人炒價衝現

我通常等呢水過左之後先買
平好多

我9up下咋

有時9UP都係事實

唔係平唔平問題

係等人開箱報告完知有咩問題，到自己砌果時唔駛頭痕

除咗新安洲要砌嗰陣自行改少少, 暫時無乜問題

新賓周好似有鬆既問題

魂展官網仲未更新

笨大

不嬲愛撚狗

點解下面會佔3份2，cut走佢啦

回樓主個名

我預一朝早訓醒就有圖架喎
同埋我無預喱度啲人有女

貓店已經有人排隊

你咪有女個個

排nu姐，嚇我唔到嘅

是日流程
跑 企 排

但你有

俾佢兩個威多一星期

斷鳩估1點開售
同埋今日有Nu嘛

一定係除非唔係

鬥屈囉姼雞雄哥無人不知啦

係等

又屈我

唔做奴隸好耐 慣咗涼冷氣等通知比錢再等收件

我信你多女架

你就有女
上次交收你條友拖住條女嚟

社會大和解 一致攻擊多女雞雄哥

你係咪掉轉左 你拖住條女黎再同女走
你就拖住個靚女 我就grad din毒撚咁

成班有女屈個無女嘅有女

無人同你和解啊

你兩個唔好爭
你兩個都有女

我無唔認啊

點解要劈我 我鳩改

劈笨大

ems好快，4號俾錢今朝送上門

無女

郵差叔叔

DHL再快啲好似係

扮咩
你有女上司

正解

大家早呀

上司唔係男就女架啦

EMS 三日送到附近間sf

EMS都可以送SF? 真心唔識
我驚無人收貨所以幾次都揀DHL送去7仔

起身屌閪喇

我之前喺MyJapan買野應該不能作參考

不過真係三日送到

暈展

留名

暈咗, 仲未有情報

Henshin

我都訂咗孤，下午照搶港魂
搶到就重現老母圖

暗示龍兔

暗示三合一

暗示同你合體

剛剛睇人改咗隻

你日日俾女鞭打

不斷f5

泰國多咩人......你自己諗下啦....

有冇人淘過shf支架，有冇好介紹？

好耐之前買過三十蚊十個

有棍...

我屌幫襯左孤先開

黑商姐姐正式進場

孤仔發大財

根本由頭到尾都未開訂孤扭不嬲都收住訂先架啦

都好既 多樣野玩成晚流流長 你吉下我 我吉下你

佢好似開599?
搵唔返

福姑440

440very 抵wo

最衰返緊工，放工去應該無撚曬

再跌就低價入返隻

好心就加密啦 轉個眼應該冇曬

仲跌，已經好抵

低開打沉騾仔

你真係以為加密有用

無撚錯

現貨？

福利模型

我無愛嘛

依家出去都應該冇哂

440真心抵

440

有心打深精不過應該好快加價

正到

加密純粹google唔到

雞雄哥獨愛女，明嘅

早知唔去垃圾cwb

痴線440

第一隻440
第二隻480
第十隻580..

有無人幫手入一隻

福姑不了個d 唔好衝呀啦 骨氣

btw平過阿美未連運.....

衝呀

我無女

賺咗分

580應該都有人屌

第一個開價搶左fo先
然後...

其實琴晚姑IG出PO提曬水，不過細佬社畜無得去

啱啱衝咗，仲係$440

會唔會一陣fb見架

好想瘋狂細數你的罪

買多左, 放600

福姑領光環

Long hold 1480 for sure

唔小心買多左

放飯蛇過去先

開一兩箱440黎做下勢姐 嚇我唔到嘅

限一

今日記得帶單啦

無單一身輕可惜我唔係

睇騾仔點反擊

阿美完敗 呢一刻
快唔夠快 平唔夠平

400 今鋪就勝架啦

唔洗反擊，等啲440賣曬佢賣700啲人都照衝

孤仔會唔會有現衝

出來啦，係你啦。多拉A預

有 跟市價

近就試下，唔駛排隊

訂599 現自己諗

紫線表示唔試衝

係咪因為藍店總店最接近褔利
所以搶先打落水狗

咁唯有去現時

油王鑽石級優惠

搞手但求打個和

心照得了

睇定啲先

東鐵表示博唔過

藍店: 399再送你一句香港人加油

魂網update咗出

原價買入原價加200放

再販.......
再販mj 李小龍啦

唔洗講咁多嘅 直接$650
輕鬆袋

環保系列

屌翻緊工

見到都覺得香

繼電王又一力作

定Faiz

keyboard靚過w本身

都有
電王同桃桃嗰兩隻幾可愛

其實可能係放條生路比騾仔
騾仔前幾次都睇住福菇個價再加上去

到底今日Facebook見唔見到呢

唔衝咪唔衝囉
不如估下福菇會唔會坐地起價好過啦

都叫平過

我見仲有人成功打卡呃like

得返尾水實會

打卡就molamola

轉個頭

$650行版OOO 全新未開

手法閪既嘢，係既，無乜人會care
賣得平大把人護航，襯依家騾仔又比人屌啦

我要盒OOO得 大乳你自己搞掂

放開佢

感謝

大哥哥…

sor 阿哥

一個鐘都無 sold out

樓主個名

都算耐了

玩一撚完

合成獸？

轉個圈賺1 2百

我無事 貴姐

睇黎今次大貨
騾仔strong hold

好快有 只開盒check 件 99%new

雅典娜出到以本傷人

貴少少 送上門仲想點

騾仔同佢都鬥咗好耐

全新只check 件無sad

補尾刀

寧願貴啲都唔搵福菇

繼魔法師488後 又一力作
福姑真係好憎騾仔

甚麼9算孤又係得啖笑

都唔少...起碼下星期先有 今次dhl唔ems了

推騾仔去危險邊緣

影完相發覺唔鐘意割愛

阿美？

yup
仲未有找數email

仁叔仲未扣數

擺明大貨啦

聽晚

賺少啲就可以推佢去死

快d估騾仔摺邊間分店先

過多排一車車ooo無人要

tko

kiva都大啦
要貨路要錢

摺左商場果d先

荃灣

荃灣+1

all in ssp

妹妹請跟我走

來來去去都係果班炒家炒高晒

盲撚多的是

叫水哥上toysav直播謝罪啦

kiva未開低過500啵

快d扣快d扣

kiva 本身定價好似高d?

訂咗DCDQ版

天水圍啦係都
又細又長期冇現貨

咩Q版？

等多排就有平價ooo執

執柒哂佢啦
不過好多pvc人質係佢手

快啲鞭打本王

放飯狗衝福姑都係無

我都周圍同d fd講唔好幫襯藍騾

比唔到貨就集資告鳩佢

攞埋d單以後唔幫襯

炒家排完龍珠即刻去晒衝ooo啦

仁叔！

有冇咁快

今日推得咁快有望收工前開新po

喑黑兵法，要光環唔要錢同貨

快啲公布啦屌你

有 我已經長沙彎過去

等魂展

btw一陣唔得閒

4點訂唔訂港魂呀

玩具獻頭

本身就到 睇完呢句即刻搭返轉頭

有實有
但個價就..

會唔會係下一隻hm lt

福姑今次真係頂撚死騾仔
咁鍾意跟貼個價呀嗱
今次睇你點跟

其實想要小悟空多啲

今日返一點，早知早d起身去排隻拎返公司玩

點解咁問

仲諗緊

買兩支鐳射燈送一隻OOO

佢入貨現金流 stronghold無咩著數

肥趣唔洗諗

公佈前一齊思考人生

頹住番去食飯

靚過恆指

頂更

頹住開工

驚咩 肯定大把貨嘅！

世界和平靠你啦

亂講我九半開始排到依家都未俾到錢

今日都預食炒。報一報，灣仔社團乜春都冇

吓揀完未

百貨公司價 唔係炒到好高都唔會幫襯

唔係1830先開波咩

龍珠得小悟空有興，睇下有無人放先

唔好理個價住
估下OOO d硬仔得三個要唔見到幾時

叫藍c救市

騾：你班仆街係咪要迫死我先安樂

係

有實帶個價屌唔落之嘛

唔見綠色無問題，可以買蟲combo補返數

明眼人有貨未？

咁咪唔好買囉 拒絕食炒

綠色都係得每樣一粒

最搵笨金菲利同悟飯

佢開唔開舖都係個問題

agger
反而唔急玩

藍精開舖未,想知真骨開幾錢

旺孤3點派貨

Hold緊Hold緊

肥趣wo
隻1099kiva落左架未

收埋隻綠色佢

賣540啲人都衝

比貓店嚇死左
可能本來想跟炒孤599扮良心

俾你快一步

唉今日返晏 聽日先得閒出去攞 molamola

點解冇

反斗同百貨公司差唔多 平dd 如果有貨既話
肥趣就算啦

九半開始唔係算遲

遲一日玩會葡萄

反斗咪10算
今時今日同炒孤個價已經差唔多

咁BB話好中意個手袋叫我幫手影相

深精599

等緊俾錢

就算炒孤699都唔同明眼人買。
大家俾啲骨氣，ok?

我去咗旅行 14號先有得拎

反狗 百貨公司 九至十算價
肥趣 見炒得就過硬十算

雅典娜明頂死佢

陰公

悟飯都話唔多見，金菲利爆米仲賣緊199定299一車車

仲幫襯嘅 落地獄ok?

俾錢又要排

屌估中左

藍店，不了

希望玩具迷比d骨氣
唔好比錢佢賺

你入肥趣 就顯得你疊水
尤其明知好難訂嘅貨 係原罪

所以我只帶真花同遊

真定假

400都可以打回少少分
599 留嚟煲醋啦

若然道別是下一句

嘩 嚇左一嚇
提早賽跑先

預巴真有心，我會無視

出面啲人唔同你呀
十算樓下照狗衝架啦

雅典娜洗白成功

預巴一向都好好人 差唔多有問都必答
除咗問四川

Yes

藍絲可能會衝既

所以我覺得騾仔一啲都唔難洗白
係睇下佢想唔想洗

14xx都沖啦
講經嗱

騾仔唔爭氣

聽日會有幾隻滄海遺珠
廉航式售貨

以後幫襯返雅典拿了

預巴幾時有得撚

根據過往經驗, 點都係雅典娜出招先

佢自爆咋
本來佢深藍大家都當睇唔到

炒孤Q版DCD $565

假如去藍精靈拎ooo時回水就放過佢

出未

吓點解嘅

買唔起

人人掛住貓店
冇人理魂展了

無實體單一向遲架啦

等埋DCD

我呢頭揸機影完相，你哋就偷相
有冇品㗎？連人品都無埋，剩返「精」品

花生

......

有更新咩

今日係好日子
出到咗好多生面口嘅人上水

9算

好多都係show blocked user, 睇嚟有份參與對上一戰K先生

真骨7020jpy又$565, 喱舊嘢6600jpy又$565, 你點揀?

可以換腰帶同埋眼仔發光

好環保

好嬲

環保咗未

福菇Nu Gundam $268送兩包武器

嘩
騾仔注定做袋底泥

已經出現大量$800 ooo

冇訂真骨既咪訂舊q版頂住先

無買呢隻買隻細悟空

啱啱走去睇Q版DCD同蟲蟲FORM都係係返大陸做仲以為轉鬼哂啲廠過東南亞添

技術嘅嘢要慢慢練

係咪衰呢搞到我撳咗隻

缺左了

連模型都壓到6算鬆啲, 平時一開賣實8算
仲要另外送嘢, 不過唔屌啦, 骨氣

對唔住囉 我想人人有功練嘛

衰衝動啦老註

推得咁快

大奇蹟日

勢要砌低騾仔

我都想衰衝動

貓店等呢日好耐

同埋打意啲

抵制埋福菇

黑商姐姐可以幫到你

我比喱隻你你攞隻舊版真骨帝騎哥出嚟呀

泊巴得我哋咋

幫大家大出血

屌發覺唔應該係港魂撳黎撳去
隻手開始唔聽話見到AMAZON CSM又想........

我果日又係睇睇下post話有就㩒左

買啦 買啦 買啦

今日未係呢到見到有人衝炒價放上黎既

無一間係無辜
除左大乳

唔買對唔對得住自己先？

李小姐
直送貴啲都唔緊要

成功讀出暗號有八折

今日真係好多花生

可能未有現

暗號

唔過800唔上黎哂啦

互含都有

撻咗暗號唔單止有8折，仲可以享受一次打直入打橫飛嘅珍貴體驗

補返張騾仔圖比大家鞭先

仲敢599

599

限佢老母咩，等皇天擊殺啦

都賣左2盒

唔想洗白/無需要洗白

清左一排

我都諗緊

我睇下晏少少我嗰間有冇得拎
之後再去參觀

可能班藍屍買呢

黃絲罷買 藍屍就....

播片

可以專心屌柒米青了

唔出奇
琴日去參觀深水埗
除左2個大陸青少年,其餘都係中年

福菇449
會唔會又係得2 3隻攞光環
到收工時間就現場聽電話加價
大家唔好忘記福菇唔好得過鳩騾幾多

440先啱

兩間都冇幫襯過最多入去涼冷氣 行個圈

我係你就唔忍啦

福菇行入去涼冷氣 個袋大少少又睥住又盛

閪睡配給嘅標440
自己水貨加到6字頭先

鳩嗡

唉
衰嗰陣咪出嚟抽下水
平嗰陣咪照着跑鞋gogogo
點記得咁多嘢姐

得我地真死忠反福菇

出現鳥

入去一定要買野既咩睇唔岩都冇計架

收工時間見真章

比福菇兵團買架咋

有ooo要賀一賀佢
強勢留名

收皮啦，跟炒孤 $599
$399我都唔會去精品買真骨ooo
立字為據，否則一世無女溝

深騾都試過比個後生跟住哂 驚死偷野咁....
生到似賊我都唔想㗎屌

已經無印象以前係咪咁十五六年前細細個果陣成日幫襯

睬你都傻

你仲可以溝仔嘅...

人丁單薄
唔夠佢良心小店鬥

本身咁迫同咁多人 仲要擺個人係走廊望住哂

諗起有人PG都偷

其實當初網店開幾錢

召喚時王老婆

咁老實講人多真係驚人偷野

Pg點偷
你話shf細細件唔覺眼就話姐

嗰陣有片架 好撚大膽成盒拎走

福菇又攞哂光環

所以近年都冇再去過 費事迫算

爆米，獨角獸3號機？

對家自爆咁好機會又借罷工嗰啲儲落啲光環
仲唔一舖搞掂佢, 分分鐘成事既話可以做深水埗獨大, 到時仲發啦

係獨角獸3號機, 唔記得邊間

一係網購 一係落鋪訂完走算

老老實實
模型計
佢都獨大左好耐

最記得開始膠袋要俾錢好多人博大霧放入環保袋跟住就走

玩具模型倉？

鳩騾已死
深水埗唯一玩具店已誕生

對上嗰次入去已經係標西出嗰陣有黃色熊霸大量購入

無女溝你 你可以溝女姐

上千有望

咁間間舖都有喱啲人多, 被偷嘢既concern
但各自處理手法都唔同, 有啲唔會令自己行得唔舒服咪自然想去多啲

10xx都抵嘅

想問下巴打們 如果係東京買現貨可以係邊間買？
真骨ooo

所以模型group好多打手
甚至佢賣得貴咗人都唔會比人屌
只要咁多死忠支持都唔洗憂啲咩

講得好
呢方面五月同福菇令人較反感

有人講 上次kiva成千蚊 今次699抵到爆

一早俾人叫炒孤唔出奇

隨意門第一次召集

上手就覺得值

不主動 不抗拒 不負責

好想玩

QC好啲

我屌 。。。放工又要出去

全部拎哂去維修

好過kiva?

大乳A夢都食緊豆沙包 唔得閒

準備放工去現時點睇展覽價

福菇無哂啦玉英 轉投炒孤既懷抱啦

Lawson同family mart都有

上啊玉英

都係咁迫
睇玩我比較少理staff 價岩我就ok即使唔係最平

超人有時我拎完黎睇返好 staff即刻過去再擺過

咁快賣哂

雅典娜sold out喇

Thx bro 連登有愛

未來人cs當值緊

騾仔仲賣599

等國寶

屌 玉英 本來諗住放工去游水 好撚健康 家陣無喇

初版一定好啲，有心機整，早買早享受，蘇州過後無艇搭，轉頭炒得仲貴，blablabla

玉英額頭有想死兩個字

第一批玩唔到咪又等佢第二水

初版光環

買完帶埋去游囉

轉頭1499

即時俾負皮你

初版趕貨期會好d

大乳點緊貨 等等
4點開

人地冇左黃友藍友支持，係要賣呢個價

登場

B社表示肯再版已經好好 仲想要求QC？

星期六先有

唔係話吹奏超人，十幾年前我中學生果陣係佢買裝著變身零諾斯唔夠錢差幾蚊嚇到仆街，點知佢竟然話算啦平俾你

收工來是否等收皮

姑仔明知你地罷買騾 開貴過騾睇下你地係咪咁有骨氣

超淫個白頭佬

嘩屌中學生年代咁樣真係開心死

人間有情 知中學生窮
而家啲中學生係拎黎比人鬧廢青

碌地退場啦

當人狗

幾蚊正常做生意
其實咁樣豪比你下次可以引你再黎過

廢青就是原罪

我係有骨氣有無巴打報價

時王老婆係前面

十幾年前既人情味已經.....

收到

頭先嗰張咪幾好

呢張仲好

係開心到仆街

お一人様2個まで

隻upgrade suit又要找數 張單留左係屋企屌 要出兩轉

聽日先攞囉

三*

究竟炒孤無貨先定係鳩騾無貨先呢

港魂覆番我補件

唔洗戰損

日魂就開波

骨氣～

賽事已經進入白熱化階段！

屌放工唔知仲有無

唉明明今朝先經過元洲街

有錢就咩都有

AGGER 利申唔買

訂咗

魂展貨update未

FEEL到龍兔跑出

可能有無無

真骨diend

預巴已經啟動左時光機

金兔銀龍

NEO DIEND

隻OOO複眼有透明位有D 滲線既黑油流左落去, 有咩去抹好

龍兔龍兔龍兔

幾時到黑洞到

龍兔龍兔龍兔

幾時到黑洞龍

暈！！！

照屌

呢件褸好靚

買買買

Carry 唔起

香港冬天唔駛著外套

之前訂左carosell嗰間玩具達人一隻真骨ooo,岩岩pm問左話要月底先有得攞

訓醒見到450
之後就決定繼續訓了

個人感覺玩起上黎正過K先生

緊係啦

F5損手準備

已準備入一箱

原來講緊shf gg
啱啱都收到msg 原來我訂左

做到野

SHF美系野睇睇實物先決定

大乳終於開鋪啦

預巴

比啲信心

差完電

唔是四點咩？

upgrade suit同上隻差唔多姐

4點熊貓有無

OOO呢

有冇現時點巴打報下展覽價

魔法師又中埋毒

有無大叫暗號

交比咁多位180大隻型男巴打

有得撚好過冇我冇訂

歧視我160毒撚

係咪要呀

福姑係咪已經冇晒

你早啲講嘛，睇吓幫你衝現
我頭先喺旺角嗰頭，見自己訂左，佢又覆我月尾有先唔衝

係

等日本仁叔發價

唔緊要，矮壯都無米七

收工唔知仲衝唔衝到小悟空,不過一定堆人迫入去,諗起都熱..

唔好扮哂野明明型到出汁

矮壯懷疑得米五

我愛大乳要多句

好想同基池女友面交！！
埋唔到單先唔訂

用唔用牙膏試下好呢

個2cm身高係我同壯b之間根本唔係阻礙

已經成日pm笑我無女, 依家又笑我矮柒毒撚

等左大半日魂展仲係暈左

複眼透明件有上透明油 小心

總有機會的

光油?

日魂用開唔同曆法

除咗shf仲有期待MB出咩

大話撚

下你又嚟

點解d機會永遠不是我的

下次麻煩訓街

複眼咩色咪咩透明油
不過就算用thinner都唔太影響既

一早訓緊街

訓過龍係咪

舊曆8月8

好想同基池女友由皆旺行去現時點再由現時點行返去皆旺搭車走

鞭死佢

今朝經過但冇入到去 翻到公司睇post先知我屌

喱個post最大既大話就係你藍字

奧有野爆

爆咗好耐

雞雄哥

爆趣

不過講暈又點同港魂比

you got me

一齊出去買寫真

好緊張

喂 阿壯呀 我有啲野想同我好朋友講 其實呢…

仲唸緊要唔要撳多2隻

條撚準備

好想知暈展有咩

你邊度pm佢？ 我whatsapp佢唔撚應我
我仲有隻mk85未派

吖吔！肚痛！

睇完啲價繼續等大奶巴

仁叔幾時派貨

括約肌耐力賽

換M巾

鍾意藍色多啲揀藍字係高登都用藍字

搖撚準未

條撚好味

損手準備

揾緊有咩都係2月可以夾埋

要大叫暗號「我要同預巴格劍」
即刻有，唔使等到星期六

Ok仲有j開邊個

係咪連孤仔都冇貨

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

GATAKIGATAKI

無得四合一

據聞炒孤65x都賣哂, 深騾都有人話賣哂
有無人知

偽毒哭泣

灣仔OOO俾人清左

佢fb page

唔識你呀

硬食貼紙

咁耐都未派

我比人屈 我屌

我就比你屈 我屌你

KO

主要j條仔，無其他

好慘呀我

完

點合成上面個隻

多謝大家支持

柯完

咁快好彩訂左孤

老闆，我痾完屎返黎做野了

Gata gata kiriba

我都係得幾頁既雜誌都想買

屌原來任撳

任撳架喎

衝到

扮咩姐你

仲有呀

輕鬆

推到孤爆減價

入10隻搵伯母

蟹了

仲有

唔記得左pw

自用輕鬆

推呀

諗緊下個post 追日魂數

人踩人喇

理撚得你係咪任撳 已入

有時十幾分鐘先無

有孤單廢時撳了

一板板

抵制鳩騾599

嘩 任訂架喎 好彩唔貪心禁一隻姐 炒家依加點算

比人抵制仲賣炒價?

追日魂數啦加屌騾仔

1001

玩左5分鐘

1002

未咁快

1008

到！